（沉船）我與公司部門主管搭上了，如何是好，你問我答

我只是公司的small potato
平日只係返工食飯放工
有一日我生日
幾個部門同我食生日飯
其中一個部門主管平時衣着非常密實今日竟然着大露背蝴蝶結嘅嘅裙嗰日佢好似有咗拆禮物嘅feel去引誘我啦 之後我哋今日食生日飯佢特別同我講咗句生日快樂跟住仲話俾我有份禮物要送俾 跟住之後話今晚佢預備左一張200,000嘅支票 我究竟我依家應唔應該去 今晚如何是好 跪求巴打拯救

生日仲唔去拆禮物

賓妹你都啱？

部門主管有咁既背
我奶呀

壓力大發下夢都好嘅

不過記得要醒

一陣真係走去問人拎支票就柒喇

呢間公司做野壓力真係好大